{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091535518/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "원턱 와이드 데님 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造したデニムパンツであるFW23 / 113921HP50は腰の部分にシワがついて着心地が楽で素敵な製品です。 ゆったりとしたフィット感で活動性を持つと同時にトレンディな雰囲気を演出できます。 柔らかい色で様々な衣装と自然にマッチでき、素材は表地なら100%です。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 洗剤は十分に使わないようにし、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保障されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上、装飾物が付着した場合は締めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 洗濯時に水によって金属付着物が溶けることがあり、皮膚アレルギーが発生することがあります。 白い製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツのブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは腰の部分にシワがついており、着心地が楽で素敵です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなフィット感ですか？",
            "answer": "このデニムパンツはゆったりとしたフィット感があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような活動性を持っていますか？",
            "answer": "このデニムパンツは活動性を持っており、トレンディな雰囲気を演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの表地の素材は100%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には金属部材が肌と直接摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合は締めたり人体に害を及ぼさないように注意してください。また、白い製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなケアが必要ですか？",
            "answer": "洗剤は十分に使わず、洗濯時には置物が落ちる恐れがあるため、軽く手洗いしてください。また、機械洗濯や暖房器具へのアクセス、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような場面で着用できますか？",
            "answer": "このデニムパンツは柔らかい色で様々な衣装と自然にマッチするため、様々な場面で着用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを着用するときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このデニムパンツを着用するときには、強い日差しや照明によって変色する恐れがあるため、ご注意ください。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 539
    }
}